啊！聽日有好重要嘅事做啊！

唔止要毋忘初心
仲要唔好唔記得已經犧牲咗嘅手足。

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

推

我係121毋忘初心大遊行搞手，徵求聽日新口號

初心依舊 五大訴求！

推啊

聽日我要見到你！